有咩黃店有燉湯飲

如題
想搵間野推介 頂死楊明

石門

自己開間叫燉炳強

好𠹌难饮，晒左我两蚊车钱💸💸💸

做乜撚野

燉

燒山燉湯?

觀塘有間

太子椰小盅燉湯專門店，但唔肯定係咪黃

大快活

matt哥

觀塘大湯家

唔黃唔飲

一定幫襯

觀塘大湯家？

Mr. Fresh Soup 湯鮮生

新蒲崗友利坊

五味真火

屌你 掂呀

微博？

Matt